網上行續約Sales入

就到期

仆街打來D sales 夠膽死開平3蚊 續約

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

你算好, 每次續加你10蚊陰d陰d